估唔到妳既影響咁大

我完全唔知點生活

係

分手？